小西灣藍灣半島低層G室，653呎1,100萬元易手

小西灣藍灣半島，9座低層G室，實用面積653平方呎，以1,100萬元易手。